[今日飛]有冇關於最緊香港發生咩嘅英文文宣

依家係機場，唔知會唔會唔小心airdrop左英文文宣比旅客呢